有冇人想去台灣環島

諗住11月去
預計十日左右
有冇人都係打算果段時間去架?

10日好趕喎除非你剩係係車站打完卡即走
我幾年前去台鐵環島,每個大區最多留2-3日+走馬看花都要18日先環完

唔留返兩三日真係去黎都冇意思

其實都係因為攞唔到咁耐假

咁真係幫你唔到,玩重點hea幾日算啦,咁少時間環島真係慘過返工

其實之前環過1/3，不過打風冇環晒
果次都冇乜點玩
你之前用幾日?

18日,台中出入,逆時針

咁真係要唔撈先有得諗

得11日建議你玩宜蘭花蓮台東仲好
每個地方停三四日 輕輕鬆鬆

嗰陣我就係趁返緊pt未搵長工先可以咁樣玩,但係真係爽嘅,住宿唔book剩係每區睇定幾間資料去到先問有冇得住,行程唔plan剩係係hostel攞遊覽地圖同問職員推介,有時遇到common room有住客就搲行程一齊去,最後路線係台中/溪頭/清境→嘉義/奮起湖→台南→墾丁→高雄→台東/知本溫泉/綠島→花蓮/太魯閣→宜蘭→台北/平溪/猴硐→台中

講講下就想去多轉

巴打
我7號開始有一星期時間 一齊？

有冇巴打諗住12月行？

十二月中去

巴打諗住玩幾日同幾多個人去

單拖去兩個禮拜
巴打你都係十二月去？

係啊 都係單機 不過連機票租車乜都未搞

我都剩係買咗機票
要搞嘅話好快嘅

租車係咪至少早一個禮拜訂

我諗係？
見過有人係幾日前都仲訂到
但唔好咁趕啦

不過最擔心都係自己體能

預多啲時間慢慢踩
巴打最尾買咗幾時去？

環完啦 聽日返香港

咁快 玩成點

唔快啦 踩左2星期 一路都幾好彩 冇落大雨

正呀 我下個禮拜先出發